其實如果有ironman 咁既科技同甲，係咪就推反到任何政權？

幅甲好似檔到好重武，靈活防不勝防
直接飛去殺總統都耐你唔可，一幅甲就好似可以反到共產黨？

有都係藍絲先有錢買

個科技咪係個政權到lor, 一般人邊有

你有咁既能源會比人暗殺左先

要睇駕駛員，你睇下banner

有呢個能源，我自己建國啦
但如果賣出外國應該比石油輸出國暗殺